泳鏡有漬 點清潔好

唔知係貼紙漬定以前割花咗
用過wd40同火酒捽都唔work

我都係 游得太多水花左喇 買過副

買個隻 普通運動店有 幾十蚊

有度數
係泳池唔方便戴眼鏡gup女

但我係入面花wor

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有度數都係2百蚊有喇

2百蚊有我去買眼罩算
Thx

唔介意咪去深水埗特賣城囉
有度數都係三十幾蚊咋嘛
一花咪買個新嘅戴

coating 花咗

wd40
火酒
買過隻喇

白電油抹下佢

兩隻都會整傷塊野

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

吉之島有度數一舊水內攪掂

去深水埗 福仁 或 文具店
100蚊內 有度數 有交易
見過唔洗40

仆街 同樓主一樣 見到有少少污跡就係咁捽 而家花晒 個迪卡儂泳鏡用咗幾年架屌

去福仁執過啦

點解你會搵到個po

諗住search下有咩泳鏡介紹

後面個啲咩嚟

落妝水